# Inline_calculator_bot

### Setup & usage
1. Создайте или возьмите готового бота. Затем у `@BotFather` выполните команду
`/setinline`
2. Выберите нужного бота и после этого бот попросит ввести подсказку,
введите какая нравится, а если не знаете, то просто `num1 num2`
3. Запустить `python server.py`
4. Теперь в диалоге с ботом или в чате с добавленным ботом введите
`@name_of_your_bot 44 11`, или любые другие 2 цифры
5. Бот с помощью всплывающей подсказки (inline) предложит выбрать
математическое действие, после чего отправит в чат соответствующий ответ
